一人一個physical不快嘅經歷

話說有fd子介紹我去報中/大學生免費一年會籍啦
我搵埋幾個同學一齊報諗住放學就去做下
一上到去就有個員工主動尼問係米想報plan?
我地就話係，想報中大學生個plan，點知佢秒黑面轉身走人，搵左身第二個尼sale我地，仲要比我地聽到佢同啲同事話我地on9
第二個員工一尼就串串共「攞定你地張學生證出尼啦。報唔報埋140會籍？唔係之後續會無呢個價咁平」
我地就答唔報
跟住佢已經係西面趕客mode「咁你地要帶埋家長尼上認識器械班，如果唔係就無得報，你地得唔得先？」
我心諗佢係米以為我地係中學生，於是問多句「18歲以上都要家長陪同？」
佢答「係呀，唔關你歲數事，係呢個plan規定係咁」
事後我問翻介紹我地去做嘅fd，佢話佢係cwb係直接報根本唔需要家長去

但聽完唔報佢應該會仲唔gur lol

咁不快咪咪join囉
免費plan仲要當你貴賓咩

比人L緊

同個大隻frd去
自己本身有操開
佢見我個frd大大地隻 就問我係咪朋友帶我做
我話係就無再煩我
利申：免費plan

絲打邊間分店

D 廢老廢中用風筒吹腳吹鳩毛吹底褲

沖涼時唔覺意跌咗番梘

Tm

世界上冇免費午餐
免費一年擺明係想sale你續會/pt
唔通嫌個場唔夠旺咩
你乜都唔join重想有服務
唔滿意咪唔好報

樓主係咪沙田嗰間問?

今日去完
一開始同佢講話想join免費一年，跟住counter果條友就黑我面，叫我等下，一等就等左半個鐘，跟住就放左上面果幾張紙比我地簽，知筆係掉落張檯and黑面。

搞完一輪就有教練帶你去inbody , 講解番有咩可以改善 and 試下d器材。

最後就會sell你一d course ，問你有無興趣。

總結:
今日果個教練幾nice and professional
hard sell 就一定有ge la(有一刻都心動)
reception 好hi面 and hea9 免費仔
見到好多老野係更衣室吹腳

巴打去邊間？
我去果間有個reception 個樣都好閪
佢聊d客續會果時好唔客氣